岳義士親筆字 ：「毋忘初心」

「岳義士」陳以晉親筆字 籲港人毋忘初心

裁決之前，記者於倉促之間問他有否說話想向香港人說，陳於紙上寫下「毋忘初心」四字，亦是反修例運動歷時逾一年以來，抗爭者常常互相提醒的一句話。

Push

手字一般
不過最緊要有意思

推

岳巴

英雄, 本人一生人都不會忘記你的大名, 一定要把你的英雄事蹟傳頌後代, 不忘初心

面臨牢獄之災
仍勸勉香港人「毋忘初心」
真正的高尚情操

對唔住你

齊齊撐落去

毋忘初心

習大大都係咁講

齊上齊落，和勇不分！

政治迫害

個傷口係咪完全好番

連你也不會忘

小學初心
幾時上中學？

岳爸我地會繼續努力

岳巴話好鍾意睇memes
叫我哋寄多啲俾佢睇

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

岳大俠

見義勇為

你行嘅路未必個個跟到 但我會盡我最大努力 做多一份

毋忘初心
不割蓆 , 不篤灰 , 不分化
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

多謝

愈來愈明白古時d人點解會劫獄
果種心情

諗起要入勞教就好心酸

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

幫手足行落去

初心真係好撚大陸

由細到大都係講初衷

香港男神

多謝你岳巴！你係英雄

應承你一齊撐落去

毋忘初心！

暗黃

收到 知道

辛苦晒岳義士

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

我想要行動呀

push

偉人

陳勝轉世

岳巴！

你名都幾on9
不過最緊要係繁體字

岳義士，多謝你 !

真英雄，行俠仗義。

未來見，煲底見

永遠不忘初心

咪係咪都插人啦

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

唔好辜負手足嘅付出。。。

抗爭kol 連手字都唔比人彈得
連登仔

心酸

精忠報國

知道

岳巴救人事蹟要流傳開去。

Be like岳巴

感謝岳巴

手足

原本情操高尚應該係岳義士呢類人
可惜比d狗官亂鳩咁用 再咁講就唔恰當
義士仲選擇唔答辯 應該想特顯制度以死
拆穿法律包裝既政治檢控
（代價太大 效果存疑）
有信念既人 遇到咩問題都只係
正視而不逃避 祝願義士一生平安

大家記得寄俾佢

Respect

頂住

。

佢得19歲

真正高尚情操

岳飛

初心者 日系學返嚟
未回歸時都有啦 咪亂瀨

啱

其實初心係咪支那字 以前好似叫開初衷 柒婆講完個個跟住講

一定會將支共隻紙老虎絕育換牙！！！
光復香港！！！

幫手推 唔會忘記你㗎

可能佢暗藏意思

加油

多謝岳義士為香港付出

初心係古語

google好多野睇

林夕都有首歌俾古巨基